[有圖] 呢隻咩蟲黎？

最近屋企成日有呢隻蟲 明明老母潔癖都有
係超細粒 深啡色定唔知黑色咁
求清除方法

邊撚個睇到

樓主有咩心願未了好d完成佢

因為真係超細粒 我放大左反而更加矇

唔好咁

木蝨

克拉克羅斯

雞蟲

我真係走去search左 pokemon黎嘅

全屋得女人

美國既外星科技黎
用黎定位

以為係啲咩學名

谷牛
常見係豆，米，乾果實入面生活

尋日我係美國番黎
可能帶左番香港自己唔記得

屋企都有，試過係包開左又擺左一陣既意粉入面見過

睇落似煙甲蟲

谷牛應該窄身一啲？

唔似喎 佢係圓圓地同埋好細粒 我係啲牆見到

菸甲蟲?

似喎
但點解我屋企會有咁多

似呀 但唔知點解我屋企會有咁多

我上去幫你處理佢

痴撚線 每次睇e d poost都會有第一次聽既蟲名

CHECK下有無D乾貨菜乾又或者皮草之類既野生蟲可能有幫助

下世小心D

隔離緊

但點樣趕走佢地？

屌 諗起都驚

卜泥，一潮濕香港成日有。因為有霉菌出現，就會吸引過黎，基本上清唔盡，冇得收尾，對人類應該無害。往年冇咩，今日勁多

多數都係有植物類乾嘅嘢食冇封口引佢地黎，意粉、藥草、茶葉、豆腐貓砂都會

我呢幾日殺左十幾隻

日日唔知邊到彈上床到

你搵到係咩吽出嚟再講

卜泥好似係長啲 我呢隻係圓圓地

我屋企呢排都好多，成屋搵哂都搵唔到源頭

bed bugs?

上淘寶買野殺

個肚橄欖圓？顏色係咪淺啡至棕啡色？試下揾電筒照佢，如果一照佢即走，就好大機會係

順便問喺睡房有

想問下連登幾時整昆蟲台

同問 有時飛喺身度好痕先發覺有呢隻蟲

係 心諗喺城市出現得 應該嚟嚟去去都係嗰幾款

屋企太濕都會有

巴爾高斯基甲蟲

本身就黎絕種，咁都比你搵到

係我老母唔肯掉嘅包嘢入面大把

飲緊野差啲噴出嚟

好撚大獲， 自己上網search 下

Bed bug rip

想清曬佢要搵個源頭出黎先清到上面巴打都講左好多

rip

呢啲天氣見到有不明來歷嘅蟲
基本上摷下啲草藥，豆，意粉之類都一定有收穫

卜泥個樣似蜘蛛多啲

心願就係想你呢啲懶幽默嘅戇鳩仔死全家

淘寶不了

鋸角毛食骸甲嚟 你屋企應該有啲乾糧生曬蟲

個外觀唔似喎 佢係鵪鶉蛋咁樣 另一個似蜘蛛 屎忽冇咁大舊
但最近真係訓醒就被野咬紅哂係咪要賣樓了

屌你 你嗰隻好撚大隻

屋企應該有嘢食無封好？

之前我屋企都試過有呢隻嘢，最後發現廚房有袋梅乾菜成袋都係

你屋企有冇啲過咗期嘅類似中藥嗰類野？
有就掉咗佢

下世小心啲

越放大越矇

利申 前日入籍美帝

我嗰隻唔係你呢隻 我嗰隻啡色

張圖細到咁睇條撚咩...